【屌啦星】我鍾撚意左條Hall雞

我觀察了她很久。
與其說是觀察，倒不如是她總是出現在我眼前。
她明明在住7樓的女層，但每次凌晨時份當我在房間進行那回事之際，總會聽到她的聲音。
我明明住在地下的男層。
有時候出到房門會看見她。

她只穿一件透白的吊帶背心，裡面露出若隱若現的黑色胸圍，下身一條棉質灰短褲，修長的長腿及突出的股型一濫無遺。
我很想一直看，所以我會故意走慢一點，但又怕走到她面前會太突出。

慾望是個魔鬼，你愈是想壓抑它，它偏偏愈強烈。
明明剛剛才完成了一發，一看見了她，想起她的聲音，她所做的事。
他總是會站出來。

尤其她已經跟我對望，我停下反而更奇怪。
我只有一邊叫他冷靜，一邊走過去。
「喂，你唔係見到靚女就扯旗呀？快啲去廁所搞搞佢啦。」
她後裝作一臉嘔心就走了。
升降機關上，只有聽到她的偷笑。

她尖的下巴，大大的眼神在渴望著，白哲的肌膚更需要滋潤。
最後我在廁所射了她的酒窩
在腦中。

最後我看到對面房的男人在門口給她五百元。
我知道她是Hall雞。
我終於鼓起勇氣，去叫Hall雞

拉

屌 慢你4秒

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

唔該唔好推

有趣

她叫Eve，也只有她能叫這個名字。
世界上第一個淫娃。
受蛇的哄誘，偷食了知善惡樹所結的禁果，引誘亞當食用。
她就是萬惡之源。
自從第一次聽到她的聲音，我就忍不住不在每個晚上等待。
邊聽她的聲音，邊幻想她扭動的身驅。
雖然她沒有十分突出的上圍，但恰當的尺寸反而顯示出她女人的體態。

在十月二十八日的這一天，我決定上了七樓。
拿了一千塊，應該足夠有餘，我只想射在她的酒窩上。
敲敲門。
沒有人。
沒有聲音。

已經凌晨三時。
我深吸一口氣，推門進去，並沒有人。
我心跳得很快。
很怕會被舍監發現，或是她突然回來。
可是色慾真是會讓人生膽。
我決定偷了她幾張照片、幾條底褲及胸圍，全部是蕾絲和黑色的。
然後回房。

原來她有D。

拉係咩意思

CCtai惡到攻打埋講故台

可以為抗爭作出貢獻，cm多幾次就贏

笑撚咗
扮拉？

推

咁拉多啲

睇標題就知結局一定係叫雞

想出文
但戒緊丁

無衝突

出文未

陣間出

自娛jj所以出得好慢

D。
太誇張了，她只有一米六的身高，竟然負荷著如斯重物。
我一回到房便鎖門。
左手撫摸著褲襠，右手緊握她右邊胸罩。
我專門拿了她跟家人的合照。
端莊的毛衣下若隱若現的雙峰上一副純真的表情，她這種反差讓我感覺更加強烈。
腦海中不斷幻想她一副無辜的眼神，背著家人在說，
「喂呀，唔準搞我呀，我屋企人係到呀…..」
但我反而更加用力。
隨她急速的心跳節奏往裡搓進去，耳邊響起是她盡力忍住但終究爆發出來的嬌喘聲。
「嗯⋯⋯⋯⋯喂⋯⋯呀⋯⋯⋯⋯」這種虛聲反而很光亮。

拿起胸罩，我索性往裡聞過去。
一陣汗臭味，我應該不要從洗衣籃裡拿。
「射未呀⋯⋯」她不耐煩的表情反而讓我覺得要放慢一點。
她停下手了決定坐了上來用底褲摩擦著我下身。
蕾絲的觸感比我想像中刺激，我想差不多了⋯⋯
我拿了一張她的大頭照，正當要出發之際。

「咯咯⋯⋯咔嚓。」門外傳來敲門聲及嘗試開門的聲音。
怎麼辦難道聽到聲音嗎是誰為何會來是沒關窗嗎我被發現去了女層嗎還是舍監查房我該怎麼做要裝作無人嗎不行可能是舍監他能打關門不作回應太奇怪了。
「呀⋯⋯等等。」我先喊出一句。
然後按著心臟，大概半分鐘後我才慢慢穿起褲然後用力往下身按進去。
「呀，做咩呀？」打開門原來是應該宿友?
「無，我想借洗衣粉架，星期六無咩人係宿到。」他是一個小男孩。
所以，應該沒事吧。

我拿完洗衣粉給他才發現大事不妙。
我忘記了要收好胸罩⋯⋯

【白宮聯署 】依個就快截止⚠️
1. 制裁TVB

尚欠60000人聯署，11月9日截止。
2. 解散警隊

尚欠 16000 人聯署，11 月 9日截止。
簽>記得email確認>傳開去

文呢

LM

lm

gay 既走勢

有D似劉以鬯

爛尾？

仲有冇人睇
聽日出

LM....

Lm

有

L乜撚野M
10月既post都推到上黎
拉

光復香港 時代革命

屌呀！手足個Post 又推極都推唔到，呢啲Post 留幾次名又推到咁唔公平嘅？

光復香港 時代革命

24號區選早少少起身去投。

屌！
我回到床上。
我緊握著她黑色的蕾絲碎邊胸罩，左手開始恢復激烈的摩擦。
「嗯⋯⋯好舒服。」她緊咬著下唇呻吟著。
不知道是不是因為剛才被人打擾了，我感覺到馬上就要射了。
「包著我。」我直接把胸罩套在左手下加快速度。
「估唔到你咁大⋯⋯」
「嗯⋯⋯我都係咁話，好柔軟。」
「射上黎⋯⋯」

創作力量同幻想 會嚇你一跳
黑色的胸圍上面全部都是連綿不絕的白液。
「呀⋯⋯好多。」我深吸了一口氣，攤在床上。
這時候才開始想起那個小男孩。

他好像是我室友的朋友吧。
我決定先睡一覺，至於Eve的個人物件⋯⋯
要還嗎？
不，還是銷毀比較好。

銷毀有點可惜。
一覺醒來。
我用洗衣籃裝起她的內衣褲，以防別人懷疑，我把自己的衣服鋪在上面。
相片早已掃描存在電腦並收好在櫃裡。

走到宿舍的洗衣房，我看見一個熟悉的身影。
是Eve⋯⋯
我不知道現在應該用怎麼樣的心情去面對昨晚幻想過共度金宵的淫娃。
是害怕？
其實有點興奮。

就像是看見征服了的女孩一樣，有種滿足感。
我明目張膽地欣賞她的背影，纖瘦的腰頂著豐滿的臀部，在超短的棉褲下顯出修長白哲的腿。
只是我這種滿足是一廂情願。

我吸了一口氣，走到她旁邊。
擱下洗衣籃的聲音吸引了她的注意。
「喂⋯⋯又係你，咁早既。聽講你琴晚帶左條女返屋企喎⋯⋯」Eve略帶挑逗的語氣。
「下⋯⋯」
果然那個小男孩看到了胸圍了嗎？還是只是她胡亂說說。

「唔洗唔認啦，成間宿都傳開話你琴晚張床有胸圍擺係床到。」她不是胡亂說說的。
「呀⋯⋯係呀。」我只有塘塞過去。
「唔知，個胸圍係邊個既呢？」她若有所思地盯著我的洗衣籃。
「下？」我不敢把衫倒進洗衣機。
「你做咩唔洗？」她真的很恐佈。
「呀，我醒起無帶錢，聽日先洗。」說罷我馬上走回宿舍。

今次被發現了，點收科⋯⋯

我決定今晚找她說清楚。
五千蚊，連同購買她的內衣褲、照片，應該夠吧。
不過在這之前，我決定再模擬一次纏綿。

我訓在床上，拿著她的照片，不知道是不是因為聖人模式啓動。
我突然覺得自已很像動物，滿腦子都只是想插她跟她做愛。
其實她是個可愛的女孩。
為何要做雞如此浪費。
或者肯定也有人說她不做雞是浪費。

我決定做完一次就收手，把所有野掉去，不再想她。
踏踏實實地交個女朋友。
想著想著就進夢鄉。

夢裡我看見了Eve，竟然沒有跟她做愛。
奇怪的夢滿足了我情感的需要。
我覺得比起插進去，我更想親下去。

我知道星期日晚，她室友絕對也不在。
一般人不會在星期五六日留宿。
我敲敲她的房門。
這次有聲、有人。

「來了。」Eve的聲音還是這麼清徹。
「呀⋯⋯你黎係有咩事？」Eve一面疑惑。
「嗨，我有少少野想同你講。」我單刀直入。
「我想你陪我過一晚。」
「我想買你一晚。五千蚊。」
我完全不知道叫雞應該怎樣說，對白都是從電視劇照搬。

屌

下文呢 之後呢

結果發現唔係雞黎

唔推就拉 你鍾意趟都得

屌太早入來

「下。哦。」Eve咬著下唇，若有所思地笑了一下。
我委實想不到如此順利，現在該怎樣做?
撲倒她然後學AV那樣嗎?
唯然在腦海中幻想過很多次，可是當一切來的時候又是另一會事。

「入黎。」她伸手拉著我手肘。
我感覺到已經扯了。
感覺比幻想更加強烈。
我故抱著順其自然的心態被她拉了進去。

「坐。」這是我第二次進來了，但還是很緊張。
她突然就脫下了上衣，坐在我旁。
我不敢看過去，但餘光還是看到豐滿白滑的雙乳。
我一直在吸氣，完全不知道怎樣做。

「喂，你等咩，超時要加錢。」她直接訓了上床。
心跳快得像死一樣，尤其她那紅色的胸圍，吸著我的血液。
但都不比下面的朋友強烈，快要頂穿褲襠。
「嗯，你黎。」我決定把波交給經驗豐富的她。

「你係咪男人黎?呢啲野都要女仔先?」她嘆氣。
「呀，唔記得左你係男仔。」她嘻嘻地笑著。
「咁，熄燈先?」我真的很害怕。
「下，咁麻煩架?洗唔洗播埋歌呀?」她有點不耐煩。
這樣的爭論反而讓我覺得是過著兩口子的情侶生活，比看見她的胴體更興奮，更滿足。

「嗯，播無人之境之類。」我故作有經驗。
「麻煩⋯⋯」Eve 起來關了燈打開了喇叭。
喇叭已連接。

驚天動地 只可惜天地亦無情
熄了燈之後，我真的大膽了，把Eve撲在床上，俯視她的臉龐。
她真的很白，眼捷毛長長蓋到眼袋。
她為甚麼不開眼?
是等待我親下去嗎？

我雙手一直架在床兩旁，盯著她。

喺度

痴撚線

快

乜撚嘢故黎

此文已完

出

今晚

走數？

今晚？

128

借PO
有無人想一齊寫小說？

快手lm

樓主呢好緊火

出!

可能她看我一直久無行動，終於也打開了雙眼。
淡暗的眼袋上，眯彎的雙眼顯得害羞嬌俏，卻再也躲不住。
我是屬於容易被美麗的事情目攝的人。
我控制不住自己雙眼，肆意一覽她又彎又長的眼睫毛，然後不自覺揚起微笑。

「等咩?係咪處男都係咁。」Eve看回了我。
她氣定神閒讓我不得不懷疑，剛才她的閉目是手段，是享受親吻的姿勢，是要把我吃掉前的默哀。
我不敢再她雙目交投，只好把目光放在其他地方。

薑愈老愈辣，她就只是帶著個胸圍卻毫無緊張的神態。
可是她的雙乳的確是愈蓋愈誘人，我當刻想到的竟然是想比較她跟上網一直看的女優。
沒得比。
沒得比是眼前的她更勝一籌，更加細想是她才是個二十出頭的女人。
太誇張了⋯⋯

「你好奇怪。」Eve冷淡的聲識是不是對我的舉動很奇怪。
我沒有立刻反駁，因為當下更奇怪的事情發生了。
我竟然軟了。
在他慵懶地攤回褲裡的一刻，我的心也涼了一塊⋯⋯

我馬上想到的原因是自潰過度。
「Shit⋯⋯」我忍不著喊了出來。
比起她把我當成變態，我更著重男人的名聲。
如果被她知道我不行，肯定馬上整間宿舍也會知道，然後連室友都會也奇怪的目光看我。
要馬上離開這裡⋯⋯
「呀!我突然醒起聽朝仲有份Paper要交，我走先⋯⋯」幸好我還未脫下衣服，很快就能離開案發現場。

不想說明 只想反應
「屌，連隻歌都咁撚應景。」我關上門後暗吋。
當我以為這樣一來我們兩人不會再有任何交匯時，我突然醒起有樣東西沒有拿走。

「我想買你一晚。五千蚊。」
當時我好像把銀包攤掉在她的桌子上。
早知不應該裝帥。
不過現在更危緊的應該要回去房間看看他⋯⋯
我持著深夜無人先把他的頭髮挪開，以免卡住。
是時候要幫他修剪一下了。
我摸摸他，心裡仍然很惶恐。

這已經是第二次我在她眼前逃走了。
驚恐不安地⋯⋯

More

jj吹凍了

幾時出文

其實寂寞就要打多啲文出

出了T_T

我絕對不是因為害怕所以一直看著她。
衣著樸素的Eve就這樣坐在我旁邊。
「你咁細膽架⋯⋯」她這種輕如柔絲的聲調跟獨立強捍的她有著極大反差。
卻不是格格不入的突兀，我想到的是挑逗的魅力，她在床上的聲音剛好是這樣。

「開始啦⋯⋯」她架起3D眼鏡，興致勃勃地看著銀幕。
剛才安眠醫生的預告正要命，幸好我們看的是JOKER。
呀，一切應該從咋晚我驚恐不安地回到房間開始。

有時候我不得不相信彿學所講的因果。
這個世界是流動的，一個行為會帶來連鎖反應最後轉了一個圈會回饋到自已身上。
從叫雞經驗看淡人生巨輪，我肯定是想太多了。
算了，還是先訓一覺才解決這幾天因衝動而造成的後果。

我拿出手機正想設置鬧鐘時，看到一個奇怪的訊息。
空穴無風，事出必有因。
喂，聽晚陪我睇Joker
到時比返個銀包你
btw, this is Eve

其實她大可以不打最後一句。
單憑頭兩句我就知道肯定是她。
Eve似乎不懂跟人相處，明明是一句請求會說成一句命令。
可能這個年代對少女需求太大，她根本不用好客也客似雲來。
起碼我知道她每晚都很多人約。

我總是讓事情自己發展，不去改變不去抗逆。
我發現我差不急著跟她劃清關係。
就順水推舟吧，反正我也想看Joker。

I've been a puppet, a pauper, a pirate, a poet, a pawn and a king
I've been up and down and over and out and I know one thing
She is crying......
這句顯然不是歌詞。
Eve在哭。

我知道因為她臉上泛著淚水，她沒有哽咽或是嗚咽。
她就這樣靜靜地讓它流。
雖然Arthur很值得同情，遭遇也很慘，但最多只有讓人想哭的衝動。
當時不是一個會讓人流出眼淚的位置。

也許她是一個很有同情心，看見流浪狗也會哭的人?
也許我看錯了她?
「喂，屌你咪撚嘈啦。」
我想她不是了。

Eve突然轉頭罵那幾個男女。
其實我也一早留意到他們了。

加甜

有矛人睇？

有呀出文啦樓主

禮貌返啲先
thankssss

以為你話我無禮貌 嚇親

唔好扮啦 唔係要男人氹男人下話 出文啦樓主
等左你好耐啦

yesss

支持請正評

G持出文 Live咗

咁撚似14年個高登故

人往往會以一個細節就判定一個人。
「喂，屌你咪撚嘈啦。」Eve 向著後面的3男2女喊。
其實從開場到現在他們已經一直在大聲討論，然後細聲笑。
只是礙於他們都是戴著黑色口罩，所以大家可能都沒說甚麼。
我怕生事所以我也選擇了忍受。
可是Eve很明顯是懂得拒絕，不會妥協的人。
我意思是很多人也懂得自已在適當的時候要拒絕，但最後也只會選擇容忍。

到電影完結，我肯定會有人認為Eve剛才一刻是最嘈的。
可是理性的人會感謝Eve的挺身而出。
就算他們是為國家出生入死，不代表享有特權或受縱容。
沒有Eve，我們可能整套電影都在沒自由下看畢。
走出戲院後，我已經對Eve這個人另眼相看。

邊個??
想睇下

原來12年

我一般不會對別人產生興趣。
無論是現實生活的朋友，還是從網上認識的人也是一樣。
他們除了外表不一樣，內裡都是一個正方形。
當然，我在他們眼前也並無特別。
跟他們在一樣，就是感覺格格不入，哪裡不對。
我寧願花時間獨處。
可是Eve，她總是在散發甚麼。
我一不小心就忍不住盯著她。

「喂，食飯。」Eve揚揚手上的銀包。
我認得是我的，裡面還有五千蚊現金。
「嗯。」當然我沒有問去哪裡，吃甚麼。
Eve是一個有主見的人。
跟著她，我們走進了一間扒房。
「兩個牛扒餐，medium。」甚至她幫我點餐。
這間扒房並無特別。

反而是因為等候需時，我們一言不發很尷尬。
幸好這是一間人不多的餐廳，氣氛還是自在。
我在沒有別人的地方總是會大膽一點。
所以我決定先打開話題。

「咳咳，係啦，你有沒有聽過一個笑話係講有個鬼佬WAITER幫一對男女落單呢⋯⋯」我故意用平時不一樣的聲調。
「呀，無呀，唔好講。」Eve一下就打沉我的自信。
「其實你唔洗逼自己講野。」
聽到她這樣說，我鬆了一口氣。
可能是臨近聖誕，扒房播著O Holy Night

我就這樣靜靜地看著她，聽著音樂。
原來她化了妝，燈光下紅粉緋緋。
我不知道是因為氣氛使然還是怎樣，荷爾蒙分泌不均衡讓我想親她。
讓我意外的是她雙手是閒著，就這樣平擺著看著桌面。
她好像是在享受音樂，卻不好意思顯出來。

她叫我不用說話，所以我有時看她，有時看其他對方。
當然，很大部分時間都是看她。
我一直等待她。
她會說點甚麼。
我要怎樣回應。
像是面試一樣，我不想讓她對我印象差勁。

Push

屌 睇左開頭
好好睇
睇埋佢先

「係呢，你會唔會覺得頭先我好惡?」她若有所思地問。
我知道她是指在戲院叫那幾個中學生安靜的時候。
「我覺得你做得啱。」我沒有猶疑。
「無野比人既感受重要。」我續道。
「嗯。」她雙眼慢慢瞪大，點了點頭。

直到吃畢牛扒，她終於提起這件事。
「你知唔知點解我會有你電話?」她剛付款後走出門口就問。
其實我想過這個問題很久，我在這個宿舍除了室友應該沒有人認識。
就算是重重情報網也無可能知道我電話。
我知道她會繼續說，所以我只是露出一臉好奇。

「裡面有疊酒店按金單。」她還給了我銀包。
單上面有我的電話。
Shit!
她看見我臉紅耳赤，所以嘗試安慰我。
「明既⋯⋯」她拍拍我膀頭。
「嗯。」我知道我怎樣解釋也沒有用。

「你⋯⋯有女朋友?」她。
「無。」我搖搖頭。
「男朋友呢？」她問得更認真。
「無。」我用奇怪眼光望著她。
「咁你做咩成日book酒店⋯⋯」反而到她用奇異目光。
「我想自已一個人靜下。」

我沒有說謊，如果宿舍有單人房我早就住了。
不是我有社交障礙，我只是不喜歡跟人交際。
「嗨，你做緊功課呀？」
「哦。你溫成點呀？」
「呀，屌女好撚煩囉。」
「食左飯未呀。」
「點解上唔到網既？」
「你話佢地係咪收左錢？」
本來人生已經多問題，為甚麼不能靜一靜。

「我地依家去。」她拉一拉我手肘。
「下。」
「行啦，你帶路。」
「係咪用hotels combined?」

下，我屌，想點。

搵唔搵到其他po

來了

咩意思??

睇完了
好感動

【要人】三罷陣線：各行各業都要人

好正，好想而家有得繼續追落去

本身跟她這一晚的相處，內心已經幾乎把她從幻想性對象名單中剔除。
只是身體很誠實，剎那間的觸碰讓我下體變硬了。
「你講咩話?」其實我聽得很清楚。
「你唔想咁算啦，我搵其他人。」Eve隨即拿出手機。

她很清楚自已的行為，我從來都不質疑這一點。
不過現在到底她在想做甚麼，我完全想不透。
她是當我客人嗎，看戲食飯只是服務之一?
說當我是朋友嗎，那為何要一起去酒店？
如果是男朋友，一切也太快了。
我不喜歡這種感覺，我寧願跟她只是存在金錢關係。

她是第一次讓我決定我們的去向。
如果去了酒店，她會不會認為我只是存心跟她上床。
如果不去酒店，她會不會覺得我在拒絕她?

「點呀。」她看我猶豫不決開始催促我。
肯定的是，我必須快點作出決定。

其實想深一層，我不必從她的角度去想。
換言之，我根本沒必要配合她的期望，成為她幻想的形象。
跟Eve在一起，我只需要做自已。
如果去了酒店，我可能有機會跟她做愛。
如果不去酒店，我大概不會再跟她有關係。
其實從我的角度想，根本不用想。

「我而家訂。」我故意把話說得簡潔有力。
我立即打開agoda。
閒話之談，作為一個經驗豐富的酒店留宿人，我很清楚agoda比hotels combined平。
眼角瞧到她立刻收起手機，換上理所當然的神情。
看來我的猶豫、選擇都在她預計之中。

我決定去平時總去的酒店。
還是那個面中無人的前台，流著長長的斜陰，蒼白的面孔上留著不修邊幅的鬚根。
「又係你呀，靚仔。」我實在不喜歡他假惺惺的態度。
口裡是吐出討好的話，眼神卻是擺出輕蔑。
「一個人入一晚既，係咪?」他拿出確認信。
「呀，靚仔你一個人⋯⋯要大床定雙床呀?一個人。」
他總是故意反覆強調一個人，讓我覺得他很生厭。
正當我很尷尬想說大床時，Eve在剛從大堂走了過來前台。

「唔該我地想要大床呀。」
「可以比兩個人係上面扑野個啲大床呀，唔該。」
看見他又妒忌又難堪地給我們房卡，我心裡面的尷尬一掃而去，換來是勝利者的快感。
「咁wifi密碼係⋯⋯」他這才換回對待正常人的聲線。
也許有些人就是誤會了自己高人一等，可以以高高的姿勢對待人，要是當他們碰釘了才會回復對人的尊重。

Eve未聽他說完就從他手上搶走了房卡走進升降機。
在升降機裡面，我們各挨著兩邊一言不發。
此際我才開始想起她剛才的說話。
其實她絕對可以選擇兩次單人床。

多謝大家支持!!
今日出住咁多先啦好無，夜啦要收皮先。
有緣再會

仆街停咗喺一個更加kick嘅位度

嘩屌兩個月咁少文
追完先發現

你咁唔得架wor

Live左

個故幾吸引

Btw agoda比hotels combined平呢樣係真嘅

我懷疑樓主有收贊助

酒店？_______

more

傻仔

緣起性空

屌啦邊有

就係呢d post 先會令咁多青頭仔沉船
雞就係雞！

其實道理好簡單
但解釋比人明真係好複雜

文

咁其實即係複雜

做雞會咁得閒理個毒撚㗎咩

留名

黎!

可能你們不會相信，但事實就是這樣。
甫進房，Eve就把袋外套掉到床上，大字形平攤著。
我則只有坐在桌旁的凳。
雖說我和Eve，兩個孤男寡女共處一室，但我卻感覺到強烈的疏離感。
當在生活遇到陌生的不協調時，我一般都配合發展，以不變應萬變。
如果以凹凸作人群分，Eve對我來說絕對是凸的一面。

這樣的尷尬大概維持了十五分鍾，Eve終於開口。
「我明點解你會咁做。」
「好似成個世界要變到好靜好靜，得返自已一個，先會留意到自己既呼吸心跳聲。」
Eve說的話就像一個哲學家，而我知道柏拉圖是不會做愛的。
「嗯。」所以我只有附和她。

「你過嚟呀。」她轉身把枕頭墊在背上，然後拍拍旁邊。
房間就算是雙人床，位置只能剛好僅夠我們並肩坐著。
「你想做咩?」
Eve似乎在不斷考驗我。

聖誕睇甜故過

我跟她並肩坐著。
心跳突然加速，我卻不認為這是性交的節奏。
因為我沒有扯旗，而她一副聖人模式的樣子。
沒有看她，我就只是靜靜地看著前方。

頃間，感覺Eve正在慢慢在做回自已。
唉。
她嘆了一口長氣氛。
「開電視。」她直接命令我。

我按下遙控，電視正播著大陸劇。
「轉成人台。」
「我唔覺得會有。」
「你搵下先啦，唔好咁多野講。」

如果有成人台的話，我在之前住的時候一早就發現到了。
不過凹的總是要懂得忍受和配合。
我按制轉台，最後如想所回到那個大陸台。
「熄左佢。」

又過了一陣子，氣氛由極不自在變回自然。
因為Eve這句話。
「錫我。」
可能回到正常是因為我正期待這個畫面發生。

有野做，聽日再出

好多地方需要人
尤其精壯男士

屌啦星出文未

病撚左，出一篇。

黎！

等你！

梳 燒緊 聽日出

病咗？

明！

來 ！

唔掂啵，一日推一日

快出！

jenggg

小心身體

文?

到！

要！

光！

復

這

香

港

既然女方說到，作為男方的我當然不會避忌。
加上這個空間別無他人，人是會大膽一點的。
我慢慢把臉哄了上去，親了她的臉一下。
「OK，你最好有啲技巧。」她脷舐舐上唇然後⋯⋯
我們都閉上了眼，她像是把我的口吸進她的嘴內般不斷咀嚼。
這種感覺很奇妙，我說不出這是甚麼味道，大概是口水及牙齒的味道。
直到我的牙撞到她的，她推開了我。
「屌你，第一次同人錫?你條脷唔郁既?」Eve奸笑了一下，然後用手擦走嘴旁的口水。

的確，我剛才只有不停地咀嚼像含糖一樣，因為未試過，我沒有技巧。
可是這種事人都是會學得比較快的，我立刻攬著她然後碰上去親她。
我們由並肩而坐變成相擁而睡。
我雙手也不安其份地摸撫她的胸部。
可能有胸圍所隔，我不覺得滿足。
眼見她沒有反抗，我果斷大膽一點由摸變成握下去。

「嗯⋯⋯」她開始出現呻吟聲。
我更加興奮，正當想除脫她的上衣，她推開了我。
「你好大膽呀。」她好像有點生氣。
然而我在之後才後悔當時自己的色膽包天。
「係咩，再大膽啲仲得。」我回應她這句的挑逗。
我再拱了過去想摸她，她卻再次推開了我。
當一個女人推開了你一次，可以說是欲拒還迎，可是當推到第二次時就真是一個信號，拒絕的信號。

「今晚到呢到啦。」她把胸圍推回上胸。
「下⋯⋯」我那一刻除了失落就只有憤怒。
感覺上這一切都是Eve帶著我的，可是當欲求不滿的時候她一下就推開了我。
到底她是在玩我還是怎樣?
「嗯⋯⋯如果你尊重我，你等我。」她轉身躺著另一邊。
當一刻我覺得很累，你需要人尊重，那我呢。

我感覺到軟掉的他正跟我全身一樣軟掉。
我再也不能待在這裡。
我拿起背包就離開了。
「喂，你去邊呀⋯⋯」
啪！我相信這下大力的關門就是她換來最好的回應。

今晚到呢到啦。

下⋯⋯

100正評再出

「喂，你去邊呀⋯⋯」

101正皮啦樓豬

106啦

即刻過左，樓主我等你

仲病緊 大哥

莫講話出文
打飛機都無力

幫你
快啲出

雞即係雞, 根本唔識做人

快啲出文啦

幾可會睇文睇到live
樓主加油

3分鐘睇完

推啊

gchi樓豬繼續

唔似係雞，似係同近幾個月發生既事有關？

聽晚出

人類始終都係有血有淚有感受嘅動物

Live

一米六 D 突出股型
=肥婆

新讀者留名

屌你老母

走廓只剩回一步兩步的腳步聲。
我焦慮地盯著升降機旁的顯示屏，深深地嘆了一口氣。
我想她不追出來。
重回一個人的沉靜，我失去了方向。
該回去嗎？
回那裡的去？宿舍還是家還是酒店房間？
我感激自己有幾個歸處可以選擇，可是沒有一個是我的安身之處。
宿舍很寂莫、家裡很煩躁，房間很不安。

一個人感覺去哪裡都沒有動力。
我就這樣坐在酒店大堂，不去看前台的不屑或好奇。
我沒有力氣了。
最後尊嚴一方重擊感情佔據了主導，我召了Uber回去宿舍。
就這樣攤起床上，打開買回來的外賣盛宴，我突然覺得自己是隻無情感的動物。
我開始覺得後悔把她拋棄在陌生的地方。

好吧，誰叫她先在床上拋掉我。
加上她這種女人，怎會有問題。
我打開手機，她還是沒有找我。
都說她沒有問題。
我躺在床上看著她的whatsapp。
只要你找回我就原諒你。
只是她這種女人，並不害怕一個人住在酒店的。

「喂，你返左黎既。」我昨晚根本不知道自己睡了。
「要上堂嘛。」我室友叫Will。
「呀，Will，我有啲野問你。」
他點點頭示意。
「如果有個女仔肯同你上酒店房叫你錫佢，然後當你打算同佢咩個陣又推開你叫你等，算咩意思?」
「可能佢M到呢⋯⋯」

⋯⋯
嘩，我屌。
真係一言驚醒夢中人。
煩惱我成晚既問題比Will大師一下秒左。
原來等佢係呢個意思，我太蠢啦⋯⋯

M到做咩講尊重我

.

仆你個街真係好好睇

咁撚耐先出一篇 補翻多1-2篇啦

聽晚出多少少

你成個媒咁喎

可唔可以出快d

Ching出快啲搵

加速

LM追故
優質

幾好笑

快啲出

慢到，就放棄

有冇下一集？

大佬們
聽晚返hall出多幾篇
Sorry

hall 雞
個故

咁就過左6 年

hall雞

到hall未

聽住先

由甜故變愛情故都唔錯

佢直頭係無故喎

出得未?

屌啦星 我信條pk話今晚出文

我哋嚟推到1001 好無

天就黑喇

你唔出文推乜柒?

痴線

出啦 推爆佢

係咪返hall掛住叫hall雞唔出文?

開學之後得閒啲
我哋一齊推爆佢

屌你老味拖撚夠味

你不如索性講句你唔會再出好過啦

幫你推無問題
但係文呢

文都冇推上黎托柒咩

屌你老味 日撚日都話出文 文呢?

屌啦 見到有新回覆以為有文

Lm
樓主俾心機

笑撚左

屌你老母1月4話5號晚出，5號再話6號返hall出，返撚到依家搵一篇都冇，仲好意思話推爆1001，推你老母閪咩，戇撚鳩反省下啦

樓主推無文嘅post嚟伏人入

屌你老味出唔到咪撚話聽晚出吖嘛
我宜家就谷住谷住出唔到
係咪下下都要人揾伯母中出一下先出到文呀

文 or lm

啱啊 幾日無入黎乜7都無

今晚出！
推撚爆佢

推乜撚野吖 冇文推黎做乜9

你直接出到結局就推

我推你老母 出撚左我就同你推

冇文點推

推你老母咩 文都冇

出左先

師兄 你已經推緊啦

2345 15mins left 樓主

game over

Good game

樓主撚狗

聽晚之後又聽晚 聽晚之後又聽晚 成個月都黎緊頭啦老細

樓主早晨

屌你老母文呢樓主

幾犀利, 用篇無故嘅文都可以引到堆傻仔幫你推post

樓主的世界，一日等於現實世界七日

精神時光屋

豁然開朗。
有時候人生突然變得這此簡單明瞭。
你只需要行出一步，或者得貴人推你一把。
Will就是我的貴人。
我現在有種見山不是山，見山還是山的想通。

我決定要作出彌補，為Eve作點事。
我昨晚還在想我們的關係是奇怪而不安的。
其實根本不用想太多。
那一夜剛好她打開門，我走進去，謹此。
甚至我們說不上是朋友，但我只想見她。
區區幾天月經可不算甚麼。

如果你是對的人。
我有一輩子可以等待。
如果可以插進去。
我願意付出一些尊嚴。
眼見還是早上，我決定去找Eve。
應該還未退房吧。

溫柔的陽光斜照在臉上。
豁然開朗。
我買了早餐，我們的早餐，走到昨晚我意氣消沉離開的房間。
咯咯⋯⋯咯咯
因為不是電影，人生總是充滿阻礙。
這次開門的不是Eve，而是清潔姐姐。

我不想問也知道她退房了。
我開始有點後悔沒有先Whatsapp，想給她驚喜。
好了，最後驚喜的是我。
原來你等人，人未必在等你。

出一篇文我大傷元氣
病兩世紀
今晚再出!

係先好講

一晚估計要三日後

樓主應該係外星人,一日嘅長度同我地唔同

屌，洗底!
黎!

原來同時期待地看見一個人，以及不安地不想看見一個人，感覺是這樣的。
經過宿舍，我跟Eve擦身而過。
我腳步沒有停下，但眼神一直停留在她的眼。
直到她緩緩走過了。

「Hey⋯⋯」
「Can we talk?」
「Eve，我知道了，我錯了，我會等的⋯⋯」
還有數不盡的敲門，但都以被藍剔作回應。
我知道她可以生氣，但這個程度未免太不在乎我了。

自尊心作崇下，明明從來不會做的事，突然人就變得大膽了。
我打開手機，決定打給她。
「電話正在使用中⋯⋯」
意料之中的拒絕通話。
而且這種大膽會愈益增長，是近乎勇氣了。
我走了進去洗衣房，關上了洗衣房的門，靠著門口。

我從來不是做主動的一方，所以我在等待她說話。
我知道她看到我了，現在只有我們兩個。
「你知唔知唔可以拋底一個女仔係間酒店到?」
我最不想聽到她冷冰冰的聲音，陌生而有力。
她把衣物倒進洗衣機，力度像是把怨氣倒進去。
「嗯⋯⋯」對我來說默認就是在贖罪。

「你以後唔可以咁⋯⋯知唔知。」她一副相夫教子的模樣讓我很喜歡。
就像她跟我是一份子，我跟她是我們。
「嗯⋯⋯」我希望她會知道我這是正在道歉。
「就咁先啦⋯⋯」她回去了房間。
我看著正在運轉的洗衣機⋯⋯
不，我不會再偷的。

雖然暫告一段落，可是我知道她起碼願意跟我對話，這算是一大步。
「屌你，咪狂send野黎。」
你看，她忍不住回我whatsapp了。
雖然她不知道我曾去找她，也沒有做甚麼大事，但她知道我盡力了。
「其實我今朝見到你，聽日唔知食唔食得返個早餐呢。」
好吧，她是知道的。

出一篇就想洗底？

想逼死我

出多篇啦今日

快啦

當明天再不只是新的一天，而是有意義期待的未來，自然就會等不及就醒來。
我試過抑鬱於是不停把明天只當作明天地深眠。
所以我知道起床是一件很有勇氣的事情。
意味你又要面對這個所謂的世界了，張開眼露出雙齒去迎接虛偽。
不過一切將會變得不一樣，蛋聞起來煎得剛好，香味不足以引人犯罪但嗅過去會聞到滑，煎餅不脹不縮，連火腿都是甜的。
因為我正在煮早餐，
你的早餐。

我會推開你的房門，說，
嗨，一個人?
好像有點奇怪，過於風情。
就隨便進去好了。

咯咯。
是我，幸福在敲門，這次你一定吃到這個早餐。
Eve打開房門，還是那條短褲露出修長的雙腿，束起的頭髮像是向我招手。
好吧，總有一日我會解開她，她們。
她穿了一件灰色衛衣，經典的睡衣，她是剛剛起來嗎？
「我刷牙先⋯⋯好眼訓。」
她走出了房門，我坐在她的床。
訓一下也沒所謂吧，我肆意地聞著她的枕頭、撫摸她的的被子。

這就是Eve平時睡覺的地方。
我沒有故意去看，可是掛到門外的內外褲實在蠢蠢欲動。
我沒法不注意它，我摸了一摸⋯⋯
突然，他也在在敲門了。

這樣有意思嗎？
是我的理智。
我不知道，我控制不了自己像個變態一樣碰Eve的貼身衣物。
「你自己煮架?」
「咁老土既啲胸圍⋯⋯」我竟然說出口了。
其實是因為感覺顏色太老土，我不得不注意它。

「係呀，你鍾意咩色。」
事情不知不覺發展到九不搭八的地步。

唔小心live咗...

Live
樓主要繼續出

Fast

live

加油，再出

Lm 幾正

再嚟

樓主找數真漢子

摩牙

快撚啲啦仆街仔

抑鬱牙
比啲時間康復

其實係咪冇甜純愛故黎

牙你老母
留名快撚啲出

性無能患者康復歷程黎

原來勵志故嚟
祝樓主早日康復

樓主上水

等緊你啊樓主

化悲憤抑鬱為文字
收工後瘋狂寫
等我

「係呀，你鍾意咩色。」Eve雙眼真的很美。
「黑色。」我笑著回應。
「我都係。黑色永遠都唔會褪色。」Eve徒手吃著我的蛋。
看見坐在床邊的她望上來，我開始沒有想像這會是她為我口交的樣子。
直到她在舔手指頭，我也沒有幻想她舔我的畫面。
我很慶幸Eve好像慢慢消失在我的性幻想之中。
她不再是一個object，而是一個人。
我們開始活在現實之中，我們會一起早餐去街一起上堂。

不過現實生活還是難過的，Eve的出現不能讓我逃逸一輩子。
「你唔洗上堂咩？」起碼下一刻我們就要分開。
我一想到要跟她分開，我就覺得很難過。
我沒有朋友，我不想上堂。
「I know it is hard for you to speak out in front of the classes, but you always need to try and step out your comfort zone you are just always avoiding ……」
「Now, please form a group around four to five classmate.」
我一想到要參與課堂討論就頭痛了。

「嗯，陣間上。」我知道Eve從來都不會擔心這些問題，因為她總會有人跟她一組，她總是能夠一個人好好在大學生活，她不需要朋友。
所以我並沒有跟她說這些孤獨的兒戲小事。
「我陣間搵你食飯。」幸好路上總會有平路。
跟Eve在一起的時候我就能夠好過一點。
當有了要並肩的對象，我想變得好一點，因為並不能總在Eve身上得到甚麼，但沒有讓她得到甚麼。

可是，我又得到過甚麼呢？
我們不是男女朋友。
「佢係Hall雞。」我只是暫時忘記了她這個身分。
其他人也不是她的男朋友，起碼他們得到過她。
我開始愈來愈難過，幻想美麗，現實殘酷。
只是現在是時候好好面對了。

「我晏就唔得呀，不如今晚黎我間房睇Netflix？」
我決定今晚就跟她說清楚。
雖然這種迷離的關係也好，可是「I know it is hard for you to speak out, but you always need to try and step out your comfort zone or you are just always avoiding ……」

我沒有跟別人說，因為我沒有別人可說，今晚的計劃。
Step 1 : 睇Netflix，要是感動的電影。
Step 2 : 到了劇情的尾聲默默地拖她的手。
Step 3: 如果讓我拖就抱她親她，才問清楚她。
Step 4 :跟她在一起。
可是，如果問清楚了她後，她真的是Hall雞，我能接受到她跟她在一起嗎?
她能不再做嗎?
如果她不再做，我能接受到她的過去嗎?

相對而言，Plan b比較簡單。
Step3b : 如果不讓我拖就問清楚她。
Step 4b:忘記她。
只要她不想跟我在一起，就索性忘記她。
她是不是Hall雞只是最後對她的好奇。
其實並無所謂，反正⋯⋯
一生遷徙太多過客也記不清楚 唯獨這裡見盡人來人往過
寄居一天 記得一生就是活在散聚

我上堂仍然沒有說話，可是我今晚一定要說的。
如果我不在乎她，我根本不用去費心這麼多，我跟她纏綿遊戲就行了。
可是我想知道她的想法，我在乎。
我下課後回到宿舍，除了要作最後的決定，還有我需要大哭一場。
我知道世事總是會變，活過四份之一世紀的人，起碼我知道沒有永遠的人沒有永遠的地方可以長居，只有暫居或寄居。
如果有一個按鈕可以洗去記憶就好了，只是好像那本書：追尋記憶的痕跡，你們的痕跡會長存在記憶中。

我從來是一個悲劇主義者，所以我無病呻吟，我甚至只能跟素未謀面的人去分享，可是這一夜還是會來。
我鎖好門，關掉所有的燈，拉下窗簾。
好了，現在在暴風雨前夕的平靜，我要先哭一場。
我用被蓋住全身，想起很多事，當然，所有事的背後都會想到人。
從家人到以前見過的女孩子，女朋友，朋友，Will，朋友，我突然想起：
「樓下一個男人病得要死，那間壁的一家唱著留聲機；對面是弄孩子。樓上有兩人狂笑；還有打牌聲。河中的船上有女人哭著她死去的母親。人類的悲歡並不相通，我只覺得他們吵。」
其實Eve從來沒有出現過，她只是我情感投射的一個人，從性慾到情感，這個人可能永遠不會出現。
我開始哭了，急促的呼吸正好讓我感受到我正在存在。
我希望別人只覺得吵。
「好似成個世界要變到好靜好靜，得返自已一個，先會留意到自己既呼吸心跳聲。」我突然明白Eve那天在酒店說的話。
那一夜，她也有哭吧?
好吧，我聽不到，所以我並不覺得吵。

「嗚嗚⋯⋯」我由得眼淚鼻涕流在臉上，我不想抹去它們。
那些—唯一證明我存在的水份。
人的70%是水份，可是為甚麼流得這麼少，這麼慢。
我已經控制不了呼吸，可是我感受到心跳。
房間有點黑，我突然很怕死。
一想到自己會就這樣死在這樣我黑房之中，我不想死了。
記者的點滴痕跡救活了我，我還有人可以去愛。

無論是Eve、家人還是Will，我也可以變成一個人。
去關心他們去擁抱他們，這本來不是一件尷尬的事，只要他們還在。
只要她還在⋯⋯
我不了解Eve，我只知道她是Hall雞，她獨來獨往，她很帥，她不管別人想法，她有自己一套。
我跟她一起很舒服，她讓我證明我是存在的。
我們有一起看電影一起吃早餐，而不是上個月生日我在路邊看見一棵奇怪的樹，沒有人知道我看過。
我的足跡存在她的記憶。
我不忍停在記憶，我希望我能一直存在她的世界。

我有點分不清楚，我在需要她還是我喜歡她。
可以肯定的事，今晚再沒有Plan B，無論她是不是Hall雞，她的過去我不介意，她的未來變成一隻雞我也不介意，我只想要她的現在。
突然想通了一些事真的很可怕，甚至我會質疑是不是耶蘇敲醒了我。
我記得我看過，我佛如來在菩提樹下得道，就因為他忽然想通了。
達摩祖師面壁十八年，才總算「忽然想通了」。
我這種青春小事當然比不上他們，可是我很榮幸有這種時刻：煩惱得以解脫。

我想起了我要為今晚準備，等一下不會再是對質她而是帶她來彼岸。
我用上衣擦乾臉上，然後受熱水澆澆全身。
很舒服，像是愁緒從我身上排走了一樣，我開始明白男人為甚麼會縱淫性慾，因為他們在射出寂寞。
我突然想點根煙，可是我從來未試過，以後一定要叫Eve教我。
我清理好房間，點起了蠟燭，穿起久違的西裝，播起情歌。
Eve平時一定不會喜歡這種突兀，我也很討厭。
可是是為了你，這一切都不突兀了，我會變成可以接受。
我相信你也一樣。
「甚麼特徵 人緣還是眼神⋯⋯」
我佈上桌布，我突然心跳得很快。

真的，Eve，我可以等待你。
反正我有一輩子的時間。
晚上九點。
我再照一次鏡，梳好髮型。
十點鍾，我決定再煎一塊牛排。
十點半，我偷喝了一口紅酒。

十一點鍾，我想Eve大概不會來了。
我打開電話，是一個剔的。
「今晚8點我房等?」這是唯一一個藍剔的。
「Ok, can’t wait.」這是唯一你的回應。
我吹掉了第六支蠟燭，把兩塊牛排吃掉。
想不到冷了也挺好吃，我把剩餘的肉塊擺進雪櫃。
紅酒實在難飲，我把它倒進胃裡。

我沒有再催她，因為已經是第十二通電話，三十多則信息。
她不會消失，她只會不出現。
她是Eve。
我知道她有理由，她根本不用解釋，她就是這樣的人。
可是我接受她，很有個性。

我不能再哭了，據說人哭得太多會失去了感受的敏銳。
我還想去喜歡你。
所以我還在等。
也許到了十二點鐘她就會走進來，那時候我們還可以飲紅酒。
嗯，反正我有一輩子的時間。

今晚陪我推，我會寫到最後一個人唔想睇。

樓主有冇事呀

有幾成係真？

睇就睇啦真假重要咩

樓主加油啊

問下又唔畀？

你影響緊睇PO嘅人嘅體驗呀

痴撚線 就咁問一句又無粗口又唔係罵人都會影響你體驗你就開追故mode啦
樓主唔想覆我就會無視架啦 關你撚事咩

「Eve⋯⋯係一個好型既人。」
「我好少見到一個靚女係可以又靚又型，又唔造作。」
「佢會推開閘口，對職員講屌你老母。」
「佢都有軟弱既時候，佢都驚一個人係酒店訓。」
「叫我唔好拋底佢。」
我飲了一口紅酒。

「估唔到你英明一世，會沉隻雞船。」Will跟著飲一口紅酒。
他不是Eve，他不知道我的脆弱，他只是以為我是風流倜儻的BBA之鬼，不知道我是一個變態、抑鬱、自虐的悲觀主義者。
我決定要愛他，所以我不會再隱藏我的軟弱。
「佢琴晚無黎到。」我行前攬著Will。
我感受到他被我突如其來的舉動嚇到有點閃縮及尷尬，但是也安然讓我靠。
他掃掃我的背部，雖然有點詭異，但還是很感動。
「你盡左力架啦⋯⋯」

我突然想哭，因為幾年前DSE失利。
班主任也是這樣抱著我，拍拍我的背部說：
「我知道你盡左力架啦。」
Will就像那個班主任身形一樣變得很大，我很想再抱一陣子。
可以Will實在不慣，把我推開了。
想起班主任，我突然想起Christine，我前女友。
唯一的前女友。

於是在Eve沒來的一星期後，我找了Christine。
「近來點呀。」
她不是Eve，她會說客套說話。
很奇怪當你看見曾經睡在你旁邊變成完全陌生的人，但你竟然可以完整適應。
人類實在跟冷血動物沒有分別。
偽裝的本事甚至比動物強。
所以我們就這樣一直生存了。

「聽講你識左新女朋友。」我知道Christine在試探我，她根本甚麼也沒有打聽到。
「邊有。你呢。」
「無。」
「點解我地會分手。」其實這是我主要找她的原因。
「下，你飛我架。」Eve好像並不介意這個事實。

別問真與假
你會怕
from 墨悲絲柒
我偶像user

相嗌唔好口。

對唔住，我要休息一下先，陣間返黎再出。

其實本身係睇到上面幾篇覺得有少少多咗
但係見你好似真人真事就唔係幾好意思講

文筆幾特別

巴打gay到上腦？

我知道係多左
有少少叫春咁
所以我先話打到最後一個人睇
因為大家可能會棄故了

見到負評多左
對唔住要你地入黎難受
我會抑壓一下自己的感受
休息一陣

肯出文就推

想做樓主朋友

個人意見，前面寫得好好，最新幾篇有啲急

既然你選擇左剖開自己既血肉去抒發, 就唔好為外來雜訊煩惱，寫文睇文都係各取所需。你冇義務娛樂任何人。

take your time and get well soon

睇到live 留名

十卜十卜

加油。

第一次睇故feel到作者既感受，屌撚住啊加油樓主

邊到有負評?我見5到有負評wo

樓主支持你
你既內心世界
都同我有d 似

不稀罕吸引別人 不管古怪傳聞
光陰不夠賺回來日早登青雲 偏勾引了你歡心
身邊擠滿悶人 掃去眼中灰塵
獨個來去不必帶故沾親
但說話不囉嗦的你 頗有趣吸引
約會你原本貪你就我
莫名地欣賞我才令我明白我怕獨個 想與你玩玩火
人最討厭沒個性 做大事要幾歲便被承認
談情甜在沒人證 生命如像胚胎蹦跳無聲
年少亦從未任過性 極沒人性
未共你驚世駭俗難認命
剛好你闖進來 手牽手出走到邊境
我們的基因不必鑒證
早一點擺脫密雲 早一天變大人
終於可以換來權利挑選親人 當然要與你結婚
草繩粗率更迷暈 哪怕教堂陰沈
沒鑽戒交杯嘴角那香檳
沒有人祝福的婚禮 只會更相襯
約會你無非想你像我
但其後想不到其實你明白你太像我 漫遊亦怕蹉跎
人最討厭沒個性 做大事要幾歲便被承認
談情甜在沒人證 生命如像胚胎蹦跳無聲
年少亦從未任過性 極沒人性
未共你驚世駭俗難認命
剛好你闖進來 手牽手出走到邊境
我們的基因不必鑒證
奇在你能伴我寧靜血拼
庸人別過問 快活似胚胎心跳聲
奇在我能令你隨便便答應
看著那一支煙燒斷了 勇悍地發揮 人類原始本領
人最討厭沒個性 做大事要幾歲便被承認
談情亦沒憑證 不如沈默放浪似幽靈
年少亦從未任過性 極沒人性
未共你驚世駭俗難認命
剛好你闖進來 手牽手出走到邊境
結合的基因只靠即興
很虔誠 很純情 不必辨認誰在計畫愛情

其實都幾好睇
男主角個性格同女主角個性格好有衝擊

Feel到有重慶森林嘅影子

幾鍾意，我唔理你個故有幾多成真幾多成假，總之我覺得你寫得好有味道，你出幾多我都會同你睇曬佢

好正，請繼續

好多謝你哋
沖個涼飲杯咖啡再出

出得快係好
不過我建議你儲起一部分，keep住每日/每2日出一次文
好過一次過出哂之後又失蹤幾日

我睇咗啲乜撚嘢...

Lm

作風嘅嘢
改唔到
不過我有寫緊另一個故
唔敢出

一直追故 但係冇留過言 加油樓主

Take care
你真係想抑壓？

live 好睇

啊好好睇
Live咗
勁鍾意依隻style

頂你個肺live左
爽住出 好睇

情緒既野 係要䆁放出黎架
我又覺得最新呢幾篇咁急咁亂咁frustrate 先夠真實感受到你個人呢一刻既諗法喎
可能同前面唔同風格 但我會好樂意接受咁寫實既你
樓豬加油呀

「下，你飛我架。」Christine好像並不介意這個事實。（前文錯）
「我知，但係點解？」
因為我想跟Eve走到永遠，所以我不想重蹈覆轍。
「你話攰喎。」Christine冷淡地道。
「我知，點解會攰。」
其實Christine跟Eve是相反的人，但這只代表Christine散發第二種魅力，起碼她不會有很多男性朋友，為人純品又簡單。
我曾經以為會跟她走到永遠。

「我點知你姐，你話覺得我煩掛。」Christine肯定很後悔跟我在一起。
「咁你依家點呀？」她又架上一般人的面具。
就好比親朋戚友久違無見的寒暄一下。
「嗯，都係咁。你呢。」無可避免地要問回她，我其實並不關心。
「岩岩出pool呀。」她滿足地笑著。
其實一切都是鋪排，重點是想向我公諸她拍拖一事。
無所謂，我不會妒忌。

我突然想起分手之前去廟街塔羅占卜愛情，那個神婆對我說：
「其實你根本就唔愛佢。」她那種嘆息的語氣我深深記得。
其實與其說是一把刀插進我心裡，倒不如說她把我的內心拿了出來，血淋淋地向我展示一直視而不見的事實。
真相往往是殘酷的，想起現在我還有點隱隱作痛。
「呢兩個月，要分要離，你自己決定，總之會係一個轉捩點。」她裝回我的心後說。
最後誠如她所料，一個月後我就提出分手了。
從此以後我不敢再去玩塔羅，感覺是泄露天機的感覺。

可是神婆又怎會料到下一秒的事情。
「你係咪好耐無扑野呀?」我嘗試了很久插入她，Christine一副老江湖地催促我。
「嗯⋯⋯舒服。」我開始前後郁動，Christine一副純情的樣子實在太大反差。
「等我黎啦，廢柴。」Christine看見我開始減慢速度，推倒了我，然後坐在我身上。
「伸開腳。」

明明剛才伸開腳的是Christine，撩我的腳肘。
「岩岩出pool呀，不過我都掛念你。」Christine別有用心的下一句。
「呀⋯⋯」我推開了她，因為我要射了。
「噢⋯⋯shit。」Christine看來已經成為性愛大師，她在不安我的持久度。
好了，那Eve，現在打和了。

加油呀樓主
好中意你啲文
好有感情好有共鳴
留名

今日夠皮啦掛，到呢度啦。
多謝大家支持，可以比個我正皮我。
有緣再會。

Live完?
睇咗邊個鐘尻故，最後連hall雞都失埋蹤

睇到好sad...

好鍾意你啲文筆同行文方式
好親歷其境
當一個人心亂如麻糾纏不清就會有嘅曖昧情緒
樓主加油好好睇

加油 精神食糧

新人留名
好睇呀樓主

開始有深度 黎啦come on

朝早起身推下先
睇到呢d讀書時期既故 好有感覺

想同樓主飲酒

雖然依到唔知真定假，但得罪講句成日都覺得另一條友做錯左而自己再去做多次黎求打和真係好on9

多口問句 有冇示意圖

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task1 /task2攞任務

live左

明明眼前是Christine，我看著她的背影想起了Eve。
在進入聖人模式後，我深刻地意識到自己做錯了。
打和只是我縱慾的藉口，我跟Eve從來都不會打和的。
我從來都不需要跟她打和。
不是我請你吃了一頓飯，你就應該請回我吃一頓飯。
我想請你吃一頓飯，只是因為我想請你吃。
所以就算她沒有來，我應該再等一次。

Christine轉身親了我一口，我此刻只想快點送她走。
因為做完愛後，親我的應該是Eve。
這感覺不對。
我開始厭棄自己的賀爾蒙，明明不喜歡一個人怎麼可以纏綿一個晚上。
我想我是比較傳統的，可是Eve你呢?
那一夜你會有一陣的後悔嗎?

我知道你那一夜去了第二間房。
可能對你來說，我的房間跟那些房間沒有分別。
是的，現在的Christine就是當初我期盼的Eve，只為了滿足生理需要。
那為甚麼完事後我還會看到你的影子?
我知道一切都改變了，我並不再需要你。
我想要你。

「下次再見啦。」
「嗯。」
希望我不想再見Christine，但也許有一夜我會需要寄居，所以我沒有走出她的世界。
也許再過幾天，也許今晚我就會完全離開她。
我終於知道當初跟我Christine分手的原因，跟現在一樣，我需要她。
可是Eve。
我想要她。

我想我一直以來都有人際關係的問題。
所以，我去買了張電話卡。
因為那一夜後她封鎖了我，就像無聲無息地離開我的別人一樣，我順其自然地不去管它。
只是這一次我不想這樣，因為她不是別人。
她是Eve。

hi

她是Eve。
我從來也預計不了的Eve。
當我回到房間之後，Eve趴訓在我的床，看著我的書。
「幾好睇，但假既。」Eve向我搖搖手中的《我想吃掉你的胰臟》。
我並不知道那本書的劇情是不是假的，可是Eve坐在這裡是真的。
她身穿黑色的透視連身裙，裡面是黑色的胸圍，連同沒有除的黑色高跟鞋。
「你真係咸濕仔黎。」Eve裝作一臉嘔心地看著我。
一切就像一開始見面一樣。
我只有留意到她黑色的眼睛，給了我光明。

我沒有留意Will也在房間。
「唔洗理我，你地繼續。」原來Will一直坐在右邊的書枱。
我不知所措，Eve皺著眉看他。
她戚一戚眉頭。
「我去上堂先。」Will就走了。
Eve一直跟Will待在一起，可是她並不擔心尷尬。
有種人就是這樣，去到那裡，那裡就是她的主場。

「過黎。」Eve坐直後拍一拍旁邊的床。
「我有事想同你講⋯⋯」我原本想說這句。
可是Eve搶先開口了。
「我突然想錫你。」Eve舔了舔脷。
我皺著眉看她。
她閉上了眼，拱了過來。
她嘴唇很溫暖，親吻是一種難以形容的感覺，我只是覺得很像練功。
我感受到她的熱力由我的嘴角傳到全身，我覺得很美好。

「我鍾意你個新髮型。」而我眼角看見她的短髮。
「唔好講野。」她被我推開後又把我拉回來。
「你有訓練過咁。」她滿足地看了一看我。
當然，我昨晚跟Christine親了很久很多次，她是親吻高手。
正當我滿意地向她戚一戚眉頭。

氣氛突然變得凝重。
「你同其他女人上床黎?」聽得出Eve充滿責備的語氣。
我從來沒有跟她說謊，但那一刻我竟然想騙她。
我不知所措，我沒有出聲。
呀⋯⋯

受寵若驚

同好

琴日開始睇 覺得好正

不過希望佢無咩事都唔好留係到
太痴線了

哇啊啊啊啊停喺呢到

日追夜追等樓主

等eve

喂啊出文啊
邊個俾你停喺嗰度

相當好既cliffhanger...
ching,你好野

雖然追文好辛苦,不過為保質素加,慢慢來比較好。

等緊出文
Btw搵到樓上之前高登個故全集

追完有種莫名奇妙既空虛

要停一停先
300 正評再出

唔駛特別答應我地幾時出post
有期望有失望
樓主加油
Take your time

P 牌無法俾正評

300了

300 文呢

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

等文
睇到硬左

原本以為過多幾日先會升到300...

樓主

樓主有冇睇村上春樹既作品？睇你後面幾篇既心理描寫有啲似佢既風格 哈哈

我有買佢啲書
但無睇過
得閒會睇下

多謝你

大家都strong hold正皮
你一講就

好失落

我真係出得慢
多謝大家比面

等你

BTW 樓主Topic講明係鍾意左hall雞
都無話係甜故 大家除定褲入黎只係誤會左姐

其實呢篇係男主角同hall雞既愛情故

live 咗

13年嘅故重上熱門

狂賀小英
要出文了

除埋褲等緊

正常

做自己的英雄
做最後一人的英雄

lm文

問世間情為何物

新人LM
Btw文呢？

等左你20個鐘

今晚出一篇

其實佢哋個故事係點
想追嚟睇下

嗯⋯⋯
今天發生了很多奇怪的事。
我把沐浴露當作洗頭水，可是我不覺得有問題。
我喝了一杯水，竟然會喝得出她的味道。
當然，水還是水的味道，但就是不一樣。
於是我喝了一杯又一杯。
是的，我現在只能這樣想你。

據說一個人說謊時，雙眼都有所反應。
Eve雙眼盯著我的雙眼。
「你同其他女人上床黎?」
我只有一臉茫然地看著她，我不想騙她。
一滴污水滴入清水裡會變得污濁。
我不想我們的關係有離雜。
她推開了我，站了起來。

「你去邊?」
「唔關你事。」
我感覺像犯了罪。
「咁果晚呢，你去左邊?」我感覺到自己開始失控了。
Eve停在門前征了一征。
「我突然有野做。」
我知道她在說謊，因為Will說他朋友看見她當晚在二樓。
二樓是男層。
我心裡突然充滿委屈，被Eve玩弄的事實擺上眼前。
我們從來不平等的，對吧。

「接客呀?」我感覺我向她拋了一枚汽油彈，但我沒有做錯。
Eve的背影突然抖得很厲害，全身在抽搐。
這是被揭穿後的模樣嗎?
我突然覺得Eve的身影很細小，很脆弱。

「你覺得係點就點啦。」她慢慢地打開門就行了出去。
然後我躺在床上看天花板上轉動的風扇它轉了一整夜。
明明很寧靜，但我覺得震耳欲聾。

你有沒有曾經發了一個很美好的夢，然後醒來。
我現在就是這種感覺
我醒了。

一入黎就有文

eve

其實eve都係個極度容易受傷的女人

樓主加油

明知會傷害到佢
但為左啖氣
都係講埋落去

呢種明知故犯
每個人都會犯唔止一次

起身又要推下

呢一段仔真係好撚高質

簡單三個字「接客呀?」 好似企係現場睇住男主屌鳩佢咁

高汁

有聲 有類似嘅經歷 一講完其實後悔到仆街

我都試過用沐浴露洗頭

加油，推一推先

Live 咗

讓手足為你分憂
犯法發白日夢野就filter左先

冇辦法
每個人都心諗一味得自己受委屈
就算好mean都會忍唔住講

其實知道呢句野唔需要出現
但永遠都會將自己當韓劇主角
要令自己變到好冤枉好委屈
呢種堅持好自私亦好犯賤

醒來並不代表是一件好事。
我以前想，如果我是在魯迅筆下所說的鐵屋子裡，我寧願永不醒來悶死。
我現在也是這樣想。
我討厭人來人往塞滿的地鐵，我靠在窗邊。
風景沒有讓我覺得放鬆，我只感受到壓抑。
每個人都是見不轉晴地盯著手上的屏幕，我不喜歡手機。
我總是尋找跟我一樣的人。
於是在玻璃窗的鏡面裡，我看見了她。

她束著一小髮簪，偏小的灰色外套上，圓框眼鏡內，雙眼若有所思地看著前方。
我忍不住轉身，她依然看著前方，像是哪裡有甚麼吸引她，但她完全地吸引著我。
就這樣到了大學站，她站了起來準備下車。
乖巧斜tote bag使她雙胸的形狀甚為突出，下身的黑長褲卻沉穩低調。
我默默地跟著她的背後，突然心裡萌生上前跟她講話的念頭。
終於在轉角口，我急步走高去，突然發現很奇怪。
她的頭髮短了很多。
我最後跟失了她。

因為她始終不是Eve。
這幾個月來我不停把其他女孩當成了她。
事實在大學裡，不乏外表比Eve出眾，性格比她完美的女孩子。
甚至在路上經過看見每個都很吸引。
不過她們始終不是Eve，她們的目光裡沒有我的存在。
我並不是小王子，但你是我的玫瑰。

我想起了我有另一張電話卡。

如無意外，她早已封鎖了我。
那個原有的的電話。
唯一的跟她聯繫。
可是沒關係。
真的，我不需要她的Facebook、Instagram，我知道你也沒有。
我只要她。
我只有在每天起來的時候敲敲她的房門給她送早餐。
我只要在每晚完結前送她回到房間裡。
我想把我和你變成我們。

換了新號碼後，我打開了WhatsApp。
也許有朝一天，你會連WhatsApp也不用吧。
可是慶幸現在你還在用著。
沒有icon沒有status，有沒有加她做聯絡人也是一樣。
我看智能電話給她只是單純用來聯絡用。

我們宿舍外有一棵樹很奇怪。
你記得戴口罩。
今晚 翻風 今晚 好凍
我今天又不小心上了七樓。
你現在沒有在宿舍洗衣嗎?
對不起。
嗯⋯⋯我停留在那個虛無的對話框裡，更虛無的是我的內心。
這幾個月來心裡累積的話應該足以說幾天，但當我該說時卻偏偏不知說甚麼。

可能說甚麼都比不上一句:「miss you.」
說甚麼都比不上抱她一下。
我開始後悔，當晚的意氣，還有找回了Christine。
我發誓我不會再犯錯。
於是我敲打了以下的信息。

再扑又鑊christine算啦

於是我敲打了以下的信息。

加速

「我地見個面好無，最後一次。」
「如果唔得，我買你一晚，五千蚊。」
時間有點尷尬，因為己經是凌晨5時08分。
本來打算聽朝靜候回覆，或是再作打算。
不過在5時10分她回覆了。
「比你嘈醒左。」
「你而家係咪玩報復?」

時間會沖淡很多恩怨，從Eve的反應得知我們的矛盾開始解開了。
「sorry.」
「kidding.」
同時意味著，我們慢慢變成普通人的關係。
「咁夜仲唔訓。」
客套的語調。
Eve變得異常陌生。
「係呀，慣左。」
說不出哪裡出現問題，但感覺就是不對。
一切都變得不一樣。

我是我，Eve是Eve。
「你做咩有兩個電話號碼咁變態?」
「你囉。」
「係喎，我好似封鎖左你。」
「等我解封返先。」
她解封的不只是我的電話號碼，還有一切我與她的經歷。
她不在乎這段關係。
我現在只她的一個普通朋友。

原來對一段關係的釋懷是這樣，我對你別無所思。
因為並不在意，於是能原諒所有犯過的錯。
我寧願她還在封鎖我。
現在我的感覺就像打開考試試卷發現突然所有答案都看得見，但並不計算分數。
「訓左?」
我不敢再回覆她。
因為我不願相信Eve再也不是那個Eve，我們再也不是我們。
她竟然讓我覺得作悶。
7點鐘，我現在不知道可以去邊，哈。

整野未呀屌

Live
男主角好容易動搖同發脾氣
如果佢果斷啲應該一早係埋咗一齊

聽說整理是人生的魔法。
所以我效法Munkensmat。
我把床褥拿起，嚇了一跳。
本來藏了當初在Eve房間裡偷來的照片、底褲和胸圍，現在卻只剩下一本書：《我想吃掉你的胰臟》
我完全靜止了，就像Will突然走進房看見正在自慰的我。
不，更為嚴重，我現在是赤裸地站在Eve面前。

宿舍床褥很薄，她那天趴在我的床，肯定感受到了甚麼。
我就像非禮完她然後被她捉到一樣，但更加恐怖的事是現在其麼事情也沒有發生。
她可以跟社監說，或者把事情公諸於世，但她沒有這樣做。
她還可以跟我如常對談，像個朋友一樣。
我打從心底裡感到恐懼。
我徹徹底底地呈現出一個變態身分。

我把書拿出來，裡面掉了一張Eve穿著黑色晚裝的照片。
不知道為何看回性感的Eve，我很想自慰。
最後不知道是否壓抑太大，我釋出了很多。
我放下了照片再發現背後有字：
「你個變態仔偷我野，我要拎返啲野呀，最多只係留返呢張簽名相比你。」
下面真的還有她簽名。
Eve真是一個奇怪的人，奇怪得讓我深深著迷。

我隨意掀掀那本書，在最後一頁有兩句。
第一句是Eve當天也說了的：好假。
而第二句是：我想破你處。
我的心跳得很快，腦海裡一片空白又一片複雜，像是吸食了毒品一樣。
簡單的一句話卻意味深長。
尤其寫在這本書上，它不只是書面上的意思。

我只後悔現在才看到，或我真正後悔的是。
她再也不能破我處了。
因為當天Christine做了。
有時候你會發現當天的一個小小決定影響深遠，甚至能影響你一輩子，就是砍下樹換成了路，你只能記得曾經有棵樹然後繼續走那條路，我就是自己斬下了那棵宿舍外奇怪的樹，所以不能跟你說。
當天不是你離開我的房間，而是我打開門讓你走的。

整咩野

可能佢想講搞野未

「原來對一段關係的釋懷是這樣，我對你別無所思。
因為並不在意，於是能原諒所有犯過的錯。」
睇完呢句 個心揪住痛
試過因為對中意嘅人開左個唔開得既玩笑 本來無所不談既關係 變左樓主講既普通朋友
收到佢d reply 嘅時候 果種若有所失 我寧願佢藍tick我 咁可能更加乾脆 不過我邊度捨得

可唔可以唔好對我別無所思

其實eve本質都係一個自私嘅人嚟姐

Mla

若無其事原來是最狠的報復

好睇

lived, 係咪完了?

請善用不推文

未睇完

假如你幫成hall男既賣單你會唔會發脾氣？

唔會 好想娶隻雞番屋企

好好睇

所以咪每日百五個囉

Eve 係自私，但樓主同佢就係小王子同玫瑰花咁囉，點都好，就是愛

好有趣
慢慢出

當天不是你離開我的房間，而是我打開門讓你走的。

萬念俱灰，但看回了Eve的照片，閱讀過她的字，我腦海裡彷佛出現回她的純粹，暗室裡點起了一小束光。
如果關係是一個進程，現在只是回到基本步，所以我是我，她是她。
不過我會再一次變成我們的。
Eve你說你想破我處。
那我想我的回應是，我想中出你。
我直接上去她的房間。

我沒有再WhatsApp Eve，那個沒有靈魂的她。
咯咯。
打開門的是Eve，我滿心歡喜地看著她，然後她身後有一個男的，我像吃了一粒很苦的糖，卻吐不出來。
「都叫左你走㗎啦。」Eve推走了那個年輕的書呆子。
雖然我很想當作沒來過，但我知道我要忍受，所以我留在原地。
看著衣衫單薄的Eve，本身心裡一早準備好的話再也說不出來，我只在盯著她的眼睛，希望能看得出一點清徹給我安慰，只是看到了閃縮的兩粒眼珠，我知道不用再去猜。

她沒有讓我進去的意思，就一直站在門的中間。
我在等待她開口，她不用解釋剛才的男孩是誰，甚至只要說聲嗨，可是她沒有。
「唔該借借。」那個瘦弱的男孩反而首先打破了沉默。
「做咩。」
「我漏左銀包。」
我好像看到當初的自己，不一樣的是我沒有待到翌朝，我沒有跟你做愛，我沒有了你。

「搵我做乜。」Eve終於打開了口。
有時候我很討厭自己的不善言辭，其實我想說我想見你想找你想待你在一起，可是這些話實在太搧情嬌人，我知道女孩子都喜歡聽這些話稱之為浪漫，可是如果要這樣才能找到女朋友，難看如此我寧願一個人。
不過眼前的她並不是那些女孩子，她是Eve。
萬惡之源。
其實所謂的惡是我脆弱的內心，為甚麼我有資格批判她，人都有缺陷，看看我銀包裡的照片，我又何來不是一個心理變態，怎麼會覺得可以嫌娼，推開Eve。
從來都是Eve做主動的要親我，是時候到我當一次主動。
我走前拱了過去攬實了她。
好吧，一步一步來，下一次才親，如果她不推開我。

已經一萬字了，好似愈黎愈少人睇。

Live咗

痴線！咩小人睇呀？

有3000個frd共用緊我個ac追呢個post...

追緊 live左

Live咗lm

等你出文

巴打更新無咁定時 所以應該好多人等你出多幾篇先睇

BTW 我有幫你FWD比人睇

Live 左

丁左

唔準咁講

好好睇 懇請繼續寫落去

一直都追緊

笑咗

就快想一槍轟爆男主角個頭

我腦裏面果十個人睇緊

lived. AGAIN.
不過都係個句,慢慢來。

加油

不錯不錯，很久沒有追故了

幾鐘意樓主呢種風格加油加速

快啦又live咗啦

睇緊啊，戲肉唔好停

其實d文字跳黎跳去係咪風格黎

追貼左

本身想
或許就這樣吧
不要再去寫她
由post去吧

不過多謝大家賞面
今晚搞埋啲嘢再出

一路睇緊

等緊

今晚搞[埋啲]嘢

唔好唔寫啦

mon緊

Gogogo

撐撚住啊

偏峰嘢
可能因為咁所以無咩人睇

Between, 新讀者

屌live左仆街

寫得幾好, 手法令我諗起劉以鬯geh意識流

如果你出書我會買 真心加油

lived

正皮左 加油

G持
唔好咁易放棄

唔會，我幾鐘意

唔知點解 諗起羊格
希望樓豬唔會

乜撚野羊格

留名 加油

艾殊利楊格

我知邊個羊格
點解會諗起羊格無啦啦

巴打講緊寫故個羊格喎

Eve :「你唔介意我做1你做0 嗎?」

個筆風真係有啲似羊格好似 好多件令我好後悔嘅事 嘅佢

幾鐘意你風格

係有啲似
羊格唔同故嘅風格都真係好唔同
佢唯一consistent嘅就係尾__

Hell雞

日日追啊好多人睇啊唔好停啊

話時話 都好耐冇見過佢係故台出現

啱啱走去search佢 原來改左名

請加速

「有時候我很討厭自己的不善言辭，其實我想說我想見你想找你想待你在一起，可是這些話實在太搧情嬌人，我知道女孩子都喜歡聽這些話稱之為浪漫，可是如果要這樣才能找到女朋友，難看如此我寧願一個人。」

中撚哂

加速x2!

我啱啱一次過追晒

唔講都唔記得咗佢一提起真係好有個個feel好正

好多人睇呀

出文

銀行提現金 一千蚊

仲睇緊 加油

鍾意呢個風格 個男主角其實睇落有啲神秘感

新讀者lm

仲睇緊架

屌你正經寫啦，本王吹晒雞嚟睇架，唔好辜負我同我啲老友

Eve

樓豬肯出黎未

寫得有肉有靈魂，心同感受，患得患失。

希望有好結局

真，好有mla feel

等緊你啊

樓主出未

今日冇文？

聽日出

唔好再走數啦

聽日喇

我抱住想打飛機嘅心態入埋，結果睇完好沉重。你寫得好好

支持 寫得幾有feel

又live左
諗住10-28出嘅文應該差唔多完
結果仲好似啱啱開始sad

有人睇可以出
因為深夜未能睡

仲等緊吖
樓主快出

等緊你

ok!

是結束得不夠浪漫吧
等你呀樓豬

個故好適合metime睇

等你啲文呀樓主

識野

時間唔係問題
有文就得

Pish

等到4點

睇緊

通宵等更新
你唔係飛機呀嘩

插柒左先算！

飛機

我除定褲比你哋屌
聽日！
聽日一定出！

做咩尻仲唔訓

知唔知咩叫拉

等 寂寞到夜深
夜已靜荒涼 夜已靜昏暗

一嘢live咗啊樓主！

Live緊，有推薦畀其他巴絲

pish

諗起Mrs Dalloway呢本小說

樓主篇文好真實啊

我都係
當年追晒佢每一個故，可惜最後爛尾淡出咗

Btw, 樓主文筆很不錯，好睇！
加油

有d想eve唔係hall雞

其實好多人睇㗎

推呀 好睇

不推文支持

出文未啊

出文啊

黎。

概念在現代變得愈來愈複雜，定義一個人的性別不能只單依生物特徵。
因為我不習慣抱人所以單純地雙手環抱著Eve。
我是一個女孩子。
「你做⋯⋯乜⋯⋯呀。」Eve沒有推開了我，只是嚇了一嚇。
她就像木偶一樣站在原地讓我緊抱，我甚至能感受到從她身上發出的熱力，從急促的呼吸、凌亂的心跳起伏散發出來，𢡠熱把蒸熟。如果人可以選擇臨死前一刻的景況，我願意接受現在就是。
我從來不敢幻想太多，期待一些戲劇性的事件會發生在我身上，可是我卻聽到：
不敢有風 不敢有聲 這愛情無人證。
我們現在就像電視劇的一幕。

很快地過了一陣子，她慢慢鬆開了我宣布這一幕結束。
可是我們呢?
她嘆了一口大氣，我心裡不妙。
有任何事壓到她抖不了氣，我知道是我。
「我仲未得⋯⋯」她樣子像犯了罪，一臉愧疚。
「嗯。」我點點頭。
「你等我。」這是她第二次說的話。
噢，看來我之前搞錯了一些事。多謝你Will大師，她當時並不是月經到，所謂的等等是心理上的信號。
「嗯。」我木無表情地回答。
「嗯。」Eve滿意地笑了一笑。
「bye bye.」然後她頭也不回地關上房門。

我卻看到門是打開的。
我走回房間，Will剛剛回來。
「喂靚仔。」
「喂。」
「食左飯未，我請你食飯。」
「你搞咩呀。」Will啞然失笑。
我從來沒有這樣叫他，也從來沒有請過他吃飯，甚至不會用這種輕眺的語氣，我們彼此之間存在不明言的界線，沉穩的關係。
人們說愛情會改變一個人。
「行得。」
「你今日咁hyper既。」
「無呀。」
我不敢說她是愛情，可是她讓我改變，變成更好的人。

多人=一些人
有人=冇人
冇人=屌你老母真係冇人

34歲開始失去魔性了。

我一路食飯一路睇緊，屌快啲出多幾篇

年輕的茶餐廳老闆娘

😂😂一直睇緊

講起有啲掛住佢啲故添雖然好多都尾已...

留個名先

Live左，留名

一入post就有文

一直有追開無留名 俾個gchi你
前後文筆都幾大落差
雖然後面好灰 但好寫實
好擊得中人同人之間嗰種感情嘅飄渺同空虛
唔識形容 總之我會繼續追樓主加油

咁耐得一篇 好嬲豬啊

睇到個心好痛 gchi樓豬

加速！

Lm 啱啱live咗

我都覺得好大分別
可能因為心情使然寫出黎都飄浮
有機會既話我會斬掉重練

推呀

咁我買定KY同Condom同埋灌腸器先了

但其實個人幾鍾意呢種風格
出晒文先諗重練啦頂你

無文=無人
有文=有人
有好多文=有好多人

準備！

快啲俾我

搖滾準備

樓主繼續

瞄撚準未

條撚準備

我覺得唔需要 呢個前後既文筆分別更加體現到男主角既心境轉變

甜。

多D啦大佬

點解可以咁好睇

正 有人睇呀繼續寫

睇到live咗一開頭以為係潮文

出未

求文

咁係好撚多人

喂樓主我除褲喺度攤咗成個鐘啦得未呀

live lm

搖撚準備

好好睇! p牌正評唔到

同感，後面都幾好睇

真心好睇 樓主請繼續

兩日追到Live

新讀者 lm

我知道Eve關上了房門之後肯定不是在睡覺，因為我看到了精神飽滿的他，那個剛剛拿回銀包的一年級學生。
我知道他是一年級因為他穿著迎新營的T-shirt。
呀，我真的不喜歡這班博盡無悔的「大學生」，沉醉在歌舞昇平、天花亂墜的生活，富有歸屬感地嘻嘻哈哈的無聊人。
「喂，點呀呀仔，琴晚聽講你去左搵hall雞喎。」金髮的肥男問。
我感覺到快要吐，想避開這班人，可是我不得不留下來聽。
「你幫我買埋，我搵位先。」給了Will銀包後，我坐在他們後面的那張枱。
因為你的一切都與我有關。

「WoW。」餐枱上一陣嘩然，吸引了所有人的目光。
「噓，真野唔好講啦。」新生裝作一臉尷尬，但誰人也看得出其閃避下充滿興奮難耐的表情。
「下，真係有㗎?」組女好奇地問。
「哈。你問組爸啦。唔講啦。」他還在笑。
「我都係聽你地啲組媽講㗎喳，點知你琴晚上左去成晚無落返黎。」肥男奸笑。
「哦，Eve呀嘛，佢臭雞黎。Year1個陣已經係咁。」另一組媽附和。
「屌，早知我琴晚做輸個個啦。正唔正呀條女?」另一組仔抱怨。
「嗯，哈哈。」他咬著下唇點點頭。
「除左恭喜之外我都唔知講咩好，人生贏家。」
「車，唔岩你咪聽晚去試下囉。佢唔彈鐘既話。」

「喂，你都串，擺條女張相係個銀包到。」Will盤著餐拿回來。
我聽到這句話突然想哭，Will不是宿舍常客所以不知道Eve的身世，還很單純以為她是我女朋友，他用正常人的眼光看待她，正常的語氣說起她，他是唯一見證了我們的人。
「基本啦。」我打趣地回應他。
「點識㗎。」
「嗯，哈哈。」我咬著下唇搖搖頭。
「得啦，唔想講由佢，你下次鎖門我知咩事。」Will不屑地看我。
我永遠不可能變回Will一樣對Eve的事一無所知，但我可以跟他一樣單純地看她，從此你在我眼中就只是Eve，至於其他人的聲音我已經聽不進了，我根本不關心他們的說話和想法。這是我們兩個人的事，沒有甚麼比我喜歡你重要，你是龍舌蘭，花僅為終生開一遍，其株壞後便枯死，我相信碇放的你是最完坐，完美不可必，卻可期。
「飲杯啦，除左恭喜之外我都唔知講咩好。」
我現在算是人生贏家，還是只沉醉在歌舞昇平的自欺之中?

我覺得以樓主性格 呢個故會sad end

btw 我想重甜happy end

唔重甜都得 但想happy end

留名跟進

新讀者
live咗
覺得男主性格有啲似自己，好似睇緊另一個人生嘅自己咁

似係，如果係真雞...

我都係咁話

Happy end

好好睇好頂癮
話說樓主諗好個結局點寫未

定打算見步行步

正到

只求樓主唔好sad ending

加速加速

所以佢真係hall雞黎？

tui

Lm,，好好睇，樓主加油

可唔可以happy end

cls
啱啱入嚟由頭睇哂
好震撼
好多對白同文字都好似係以前嘅自己最赤裸嘅剖白

好好睇 一野live左

其實係有咗故事先寫返轉頭lol

一日追到live

叫我？

樓主你好叻，好好睇。
羨慕你咁識得去描繪事物，好撚型。

今日仲有冇

有，推撚爆佢

收到了

你都識講係故黎啦
冇話唔比改下劇情同結局既

Happy ending please

嚟催文的

文！

「我現在算是人生贏家，還是只沉醉在歌舞昇平的自欺之中?」

寫得好真實
好能夠將主角嘅心路歷程剖白得赤裸裸
好鍾意樓主啲文筆
加油
推爆佢

同感

邊有？

推爆你

推 好鍾意睇樓主呢種文筆

推爆佢

好好睇，樓主加油！

sad到唔想睇

估唔到仲出緊，live咗
樓豬加油

好睇，輕輕一推

wow ok that kinda hurt lol

黎

🥺✋🏻

請問是否出了ENDING

F5F5F5

樓主平時有睇開日本文學?

到了

我就係嗰隻hell雞

等左你好耐。。。

真係有好撚多人睇

？走數

睇緊, 好睇
好似我, 寫埋OK?

我無追故 等緊乜

終於追到live，好好睇呀

好撚好睇 啲文筆正到好似有聲咁 仲要係主角把頹聲
啲場景轉換順到好似睇緊戲咁

F5已爛

我希望我喺臨瞓前見到新文

what the hell.

愛情正是如此夢如幻撲朔迷離，又像拿起沙粒，看似捉緊，卻又在手中悄悄流走！主角內心忐忑形容細利！樓主加油！樓主的才華和努力值得肯定和欣賞！繼續追post!

文呢屌

係

追緊架

可樂喝起來無味，眼前的飯像剛煮好，心裡雖想著並不介意Eve的過去，但苦味還是會湧上心頭，我也需要時間。
「你聽日唔係dayoff?咩」Eve坐在石壆問。
當天擁抱過她之後，我們重回了特殊的關係，持續地聯繫著，有時會凌晨會相約在宿舍外，淡黃的街燈並沒有照亮整條漆黑的小路，但Eve的模樣反而更加清晰可見於眼前，像遠眺山外沉寂中彰顯的燈光，或是更遠的暗天閃星，我最享受一隻耳朵聽著音樂，一隻耳朵聽著你的聲音。
「又請我食檸檬。」她抱怨道。
這是她第三次約我去看戲，我故意沒有回應反而拉開了話題。

「我都好鍾意呢隻歌。」上次是我選的歌，這次是Eve選的歌。
It's always best when the light is off
I am the pick in the ice
Do not cry out or hit the alarm
其實我明天有時間不過還未夠時間可以跟Eve去看戲，或是一些公開場合，直到我內心完全康復，不過我相信不需要太久，因為我會爬進牆壁跟你困在地下室裡。
「我知道你會鍾意。」Eve微笑著看我。
「返去喇。」她把Airpod除下後放在我的手裡，我能感受到她耳朵的餘溫。

「bye bye.」她關上了房門。
我們之間存在著不明言規距。
不進入房間，從不拖手不親嘴，每次見面可以攬一次。
我走了幾步突發醒起今天沒有抱Eve，正打算轉身想回去時她正好打開房門走了出來，迎面而來，攤開雙臂。
「我下次一定唔會追出黎。」
她鞋也沒有穿，因為她比平時再矮了一點，現在剛剛好到我的胸口，我能聞到她的髮香，雖然我也擔心會有人但我想一直抱。直到她拍拍我手臂，我才鬆開了手。

「我驚你就心臟病發。你心跳好快。」她退後了半步就急腳走了回房間。
我現在才知道甚麼叫Less is more，簡簡單單一個擁抱就足夠心跳萬千；也知道浪漫為甚麼有個慢字，因為要慢慢來，這樣比較快；太熟練是無形生疏，所以要回到樸素；愛情讓我對世界多了想像和聯想，成為更熱情好奇的人。
我拿著Fancl的袋子，其實只是一個廣告。
不過對你，多點想像又如何。
泡沫雖則美好，但很容易一敲就破裂。
明晚我們第一次交換禮物。

Live!!

支持

F5已爛。。。N次

痴線得黎帶d sweet 加埋mla 晚歌詞拎成件事又寫實左

表示負皮多咗心酸

屌你成個好假的肥仔咁
都感動
不過「細膩」

Less is more回歸愛情基本
真係好正

樓主變了 睇返啲文覺得有啲催促
決定減慢返速度重視返質素

樓豬加油

樓主 雖然我係女仔 但係可以派我男朋友黎佢做1你做0我觀戰

新讀者

施主你都識玩

今晚無文了
聽日會出多啲推撚爆個post佢
而家尻up下算

可唔可以happy ending 求下你

推！

好好睇啊屌你老母！！！！

推啊，正到

見你有文就推推佢

不推文

1 月19 日 3 點 遮打道見

3:00 pm 遮打道 見

幾時肯扑嘢

一入黎post就忍唔住由頭追到尾～樓主文筆好好～熱烈期待～

新讀者lm
好撚好睇

唔係啊啊啊啊

「我拿著Fancl的袋子，其實只是一個廣告。」
見到呢句我少有地睇一睇返是咪自己miss左d咩
然後真係廣告
如果自膠 可摸耳屌細力d

好正!!! 推!!!!

推，好撚正

live 留名！

未睇曬故忍唔住講！
待你忘掉萬惡之源，
樓主做我英雄可好？

文青巴好吸引
今生只嫁文青巴

邊個夠膽催/負評樓主同我企出黎！
我要日日為樓主推文
感覺好睇到可以不斷翻睇

夜半訴心聲，必須看得清。

雖然樓主風格好跳脫 有時睇撚到一頭霧水 但我好撚鍾意

加油呀巴打 希望你早d訓得著

Pish again

我都有呢個感受
寫得差
所以要慢慢睇

起左底毒得幾可愛咁

岩岩入黎一野睇曬
心理描寫得好好
等你出文一次過再live
Btw差唔多要開新page記得貼link置頂

Shit....
食甜品嘅地方

「我下次一定唔會追出黎。」
呢一下真係

泡沫破裂後 唔會還原到 最後就消散於空氣中
雖已消逝 但卻永遠記得佢嘅存在

追到live留名

個故係真？

算唔算貪嗔痴

btw巴打你係咪有研究開佛理

有Sad end 預感

睇篇文個tone都覺得唔係happy end

一睇就追到live

文呀

好青春,不過好好睇,都勾番好多以前既感覺,但有D經歷之後再睇番呢類故,有時會試企係女角立場去諗,不知不覺間就會覺得個女仔既舉動係有目的

好似eve第2次講未準備好,男既可能會覺得女既心理未準備好,但或者個刻eve可能諗,arm先黎完個morning q,依加你又黎,我頂唔順,之後再諗苫去就會覺得人真係好醜惡

其實男主角可以咁諗
開唔開心都係主角揀

中大？

感覺所有大學感情估都係中大發生

#it1文呢！

困乏我多情，無計

我都想入返中大
開展一場剛剛烈烈嘅愛情故事

年輕歲月過左就無

終於J 到LIVE

好真實既feel

係咪得我一個人覺得有啲王家衛feel既無病呻吟?
我唔係踩，只係覺得有啲位筆者寫既抱怨、自我嘲諷或者描寫自己心路歷程既時候，Feel到有王家衛既影子。

其實好正!!!

繼續LM

feel到, 啲情節同內容運鏡都有王家衛feel

跌咗個一蚊

嘩，同道中人，其實咁樣寫野好正，個世界好寂寞，好寧靜，但個世界裡面有一個人注意到自己，有左微妙既羈絆。

繼續支持

再推推 btw就嚟要開新post啦

開左無人入好橙

唔會啦，好多人睇緊，樓主快啲出文

600正評出

差1個

有得睇文了

600了

604

好有真實feel..今日先見到呢個post
一次過睇曬，d 心理描得好正，應該好多人都有共鳴，如愛與不愛的矛盾
等live 中
加油樓主

點解咁快.....
你地仲有邊個收收埋埋唔比正評?

冇得俾啊屌

出啦樓主

俾左喇

幾好睇

咁易比你估到？

出嘢未呀樓主

樓主點睇不推文回覆?

Agree to do so
呢啲唔係咩重要post

太好了，我都係咁諗
但憑良心講，如果唔係呢啲時勢，我覺得你個故好值得上熱門
多謝你寫個好故

我有係d wtsapp group fwd呢個故

新讀者LM支持

負評咗

strong hold正皮

正皮

⠀⠀

追到live

今晚係咪仲有

樓主啲文好正

我都好想搵人攬
但係冇

呢個位寫得好癲
明明係Hall雞 但兩者既關係止於一個擁抱

沒關係妳也不用對我慚愧
也許我根本喜歡被妳浪費
就算我再去努力愛上誰 到頭來 也是白費
不如永遠跟妳耗 來得快樂 對不對

深夜時份，十點左右出

樓主我係絲 唔覺意中左入黎
睇到好Sad
唔該快啲出文

嗡嘛呢叭咪吽

屌
你個名好難打

樓主，我都好鐘意攬攬
可惜已經無得攬啦

南無阿彌陀佛好啲

攬公仔

大概我們都遇到過Eve。她是那個其實不太熟，卻與你遇然有過最切身接觸的女人。儘管竭力把觸動歸類為錯覺，你還是不能自拔地把自己心中的所有美好想像投射在她身上。她的放蕩是率性；她的冷漠是矜持；她的沉默是溫柔。你漸漸無法分辨與她那獨一無二的互動是源自兩者靈魂的契合，抑或純粹是你自作多情的主觀感受 。

不過，也許這一切紊亂都不重要：也許一如小王子愛玫瑰，你愛上的是那任性的自己，堅持下去是為了替自己默默打氣；求之不得卻欲罷不能，你一再握緊，又被刺破；滿身鮮血，反而讓你感悟眼前紅花的滄桑，又再沉淪。

擁抱你是自虐，難道釋懷不是？我們若能在消磨彼此之中有一刻溫存，大概足矣

邊間U 呀樓主

應該係中大

多謝正能樣
呢個可以拎黎做序

p牌仔冇得比正評啊

樓主想人點叫你？想親切啲

屌
我都係Copy and paste

十點喇

十一點都黎

樓主俾返Eve我呀

已經11點都過左

文啊

唔好催樓主啦
大家都知佢同我地唔同時區架啦
耐心等候先有好文

文呀樓主

樓主呢

如爛尾就lm

唔好

來了，準備好未！

男孩子如何成為紳士：
要有風度，要be gentle.
舖床摺被，斟茶遞水、衣洗和地掃。
按摩揼骨、煮餸下廚，識就更加好。
讓她先上，裡面給她，記得要預早。

不過第一次跟Eve搭校巴，我是先上車的。
這是Eve讓的，她故意放慢了腳步，以為我察覺不到，但我其實看得一清二楚。我們之間存在著天作之合的默契，正如她知道我在公眾地方會刻意迴避跟她見面，所以她上校巴後沒有坐在我的旁邊，而是坐在我的前面。
即使是深夜，校巴上依然人聲嘈雜，我倆靠在窗邊，座位前後之間剛好有一道窄縫，讓我能看到她的半面，還有半面在玻璃窗上，朦朦朧朧的我總覺得這片最美的風景永遠也不會看厭。

因為她說她的禮物在一個地方，所以我跟著她在新亞書院下車。
我從來沒有走過這條路，我跟著她的影子走到科學館右旁的路口。
「係一個月前當我話要交換禮物個陣，我就準備左呢份架啦。」她突然把我拉到她身旁並肩而立。
「瞇埋眼。」她命令。
安全危機意識下，我從來都不喜歡黑暗雙目看不到的感覺，所以我沒有照做。

Eve也有嬌情的時候。
「乖啦。」我完全接受了她這一套。
當我卸下了防備後，她卻讓我心驚膽顫，防不勝防。
她的手比我想像中粗糙、而且很冰凍，我的心裡反而有一種安定，比我自己走更為踏實，所以我不開眼，讓她帶我走著，我突然心裡有一種釋懷，就算現在看到了別人我也不會鬆手，我想我可以跟她去看戲，讓她坐校巴裡面了。

「開眼啦，其實我對呢條路無咩興趣，純粹想黎行下架渣。」
Eve四處張望眺看吐露港，我專心一致看她的側臉，竹林環繞的荒涼窄路，我們相依貼近慢慢地行，影子無月光打照的時候，她看不到我臉紅，在這一遍沉寂之中我願意一直走，忽然心裡有一絲不安，於是我轉動掌心十指緊扣她的手。是的，我們正走著情人路，激動而幽靜，浪漫和現實，沒有一點的不安，這真是無人之境。

我的心跳得很快，但這段路走得更快，她慢慢鬆開了手，我們來到了聯合書院的伯利衡宿舍。
在我還未來得及說話時，她已經親了我臉頰，我聞到她身上有我送給她的玫瑰香水味，還有現在的街燈正猛，我也看到她臉上的一點泛紅。
「呢份先係真正既禮品。」Eve總是比我早一步，正當我想拱前時。
「返去啦。」Eve走到校巴站。於是泡沫就是這時出現裂痕的。

嚇死我頭先打到部機無電熄左
以為左無左篇文
呢篇我打左好耐係咁改
好彩開返機仲有係
macbook萬歲

你識野
正如我琴晚所講，我睇返曬d文發覺好多野都唔完美，太催趕
所以今日開始出既文會睇幾次先出 唔係一打完就出
開新post都可以由頭post返一次 改返順d
多謝大家支持賞面 我真係好嘮叨 收皮先

今晚仲有冇文

咁快睇完????????

睇錯以為你想問想人點屌我 想親切啲

想儲埋陣間一次過睇 好撚正

其實好難接受條女係雞

正

情人路

有冇人聽過關於我們。

已live

暴大

seeyou@shaw外面？

真係喺中大發生

吐露港真係好靚

好想繼續睇

樓主今晚仲出唔出

真係好好睇

宏大目標，如果今晚有700正評就出埋呢篇，唔係就聽日新post見大家

早知我都讀好啲書 咁就有得同樓主做同學
有幸做樓主故事嘅主角好幸福
雖然唔知幾多成真 同埋才子好似都係風流

666 is good though
Satan

剛好我想有一些釋放
剛好你的味道是多麼芬芳
你坐在我身旁
令我滿心飄盪
我就不妨直講 woo

我已經不再是當初的文藝腔
我已經不再是每天都覺沮喪
我只想摸你乳房

無人屌你啊 我想你...
你有無諗過整返個筆名唔想次次叫樓主

寂寞地留下正皮

屌，做乜鳩拉唔撚到

準備要開新post

歌詞夠真飛機場得唔得

Live again ，繼續G持

請善用不推文